姜丹尼自從同大山婆做完愛新專銷量跌左成倍

下

咁少

跌左廿萬

值唔值?

都仲有20萬

疫情關係無簽售
仲未完首周, 依家24萬
暫時歷代男solo初動第三囉cyan 今次隻碟

無做

講緊佢銷量跌成倍
你同我喺到歷代初動第三

比著你 你忍到?

跌咗一倍呀你都無講錯
係有人脫咗粉咪跌一倍囉
so?

跌咗一半仲有廿三萬幾咁解

忍到

有得屌志效
再跌多一半都抵

過氣啦

躝啦識唔識睇標題啊

潛啦柒頭 我已經放過你

退休食軟飯好過啦

邊伯賢世界第一

我貼d 數字出嚟都match 樓主標題丫
係跌咗成倍呀承認喎
因為拍拖而有好多人脫粉 都無錯喎
不過都想提出返另一個原因係
疫情關係今次無搞簽售
對album銷量或多或少實有影響嘅

至於我提出佢cyan係solo初動排名第三
想話俾d咁憎姜丹嘅人知
唔洗太開心住嘅
姜丹仲未如你地所願,糊到得返幾萬銷量

我講完喇, 躝得潛得喇